請支持今晚集會

我唔係一個好正好靚嘅白衣天使，引唔到各位手足做兵，不過希望今晚可以見到大家，將來煲底相認!

推阿 今晚見

自推

推 HA班高層就黎攪鳩我地啲前線
屌佢老母欺善怕惡
話要拆鳩我地連儂牆

根本成班高層都係深藍走狗，唔好成日喺度扮有壓力至做……

推呀

推，

推

有不反對通知書架，怕犯法嘅和理非記得出黎呀

唔好掛住譚仔啦，幫手推下今晚集會可以嗎？